黑警會失控，手足都會

係咪都好應該出返d指引，樓上住宅放乜9火

不割
不完美 要改善

完

場運動可以到今日，多得好多手足set咗好多準則

但如果一去到失控就好快玩完，要話比班自稱受專業既毅進仔聽，前線手足先係冷靜克制，真係唔好比一時火遮眼影響到

不過唔割，但要改善，完

你收撚皮啦 係前線手足唔同你割呀 你估你做過D乜撚野呀

中大未完就出來拍點江山

on9, 前線唔同你割你已經要偷笑喇，分清莊閒啦冷氣

不推文

大屠殺仲講失唔失控
你係咪戇撚鳩呀

唔完美要改善冷處理，拉

支持繼續抗爭到底

拉，已經訓斥咗佢，叫佢休假半日

哦, 你落前線同佢地講囉

不完美, 可改善, 謝謝

可唔可以發起一人一信要求停課

冷氣軍師出少講聲

成班三毛上撚曬水

打仗呀，冇分對錯嫁

樓主全家生cancer死 仲開埋啲垃圾po

救命，塞左好耐都未入到暴大支援，如果我晏晝唔休息嘅話一定趕得切架.....好內疚呀

已經訓斥左前線手足

搞清楚啦，大屠殺同等於可以放火燒住宅？
你燒狗屋燒街仲好啦

拉
仆街黑警

你地依世唔好落單呀